葡國護照一問

是咁的
我女友拎澳門身分證
但香港出世香港大
拎特區護照同申請續領BNO中

佢阿媽係廣州出世
澳門大
拎澳門身分證同香港身分證

想問下

佢阿媽仲可唔可以申請葡國護照？
如佢申請到葡國護照我友有無？
我同女友結婚後我有無？

如有

我今晚買戒指求婚

假膠？
廣州出世

最簡單一條rule係
你要係葡國屬地出世先會有佢國藉
一係就佢呀媽嘅父母本身有國藉

同支那人有咩分別

但我同父異母嘅on9細佬係深圳出世
都申請到bno
葡萄牙應該有得傾？

有嘅
我女友老母本身今年提早兩退休
為左捐錢俾手足
繼續返工賺錢
我地點勸都無用

認真答
好似伴侶係無資格攞葡藉身份
利申:老豆澳門人，但老母攞唔到葡藉身份

下係架咩 伴侶照計可以架喎

小弟見識少 未見過一個國藉唔可以用結婚去拎另一半個國藉

不過樓主女朋友同佢呀媽都冇葡藉 所以唔洗諗咁多

屌，好撚灰，灰到震

好似1982年前入咗澳門籍，都可以申請

借問

如果家父在1981年前在澳門出世，但當時沒有領取出世紙，只有鏡湖醫院證明 (而又成功補領澳門身分證)，他是否應到登記局辦理出世紙? 之後申請葡國出世紙?

Thanks!

帶埋你老竇去葡國領事館問，睇下領事館有冇你老竇嘅出生記錄